集思廣益：大家有咩問題想記者朋友係4點鐘記招問架？

日日都例行記招相信大家都有好多問題想問下一班popo, 不如集思廣益下交啲問題比班記者朋友呀？

我先

1. 今日/琴日 9月7號點解係大埔墟要打啲已經被popo推左埋鐵閘嘅小朋友？

2. 今日/琴日 9月7號點解要1x個圍打一個走緊嘅人而打到爆頭？

3. 以下呢條片入面個popo癲左咁連續「警告」，究竟「警告」係點用架呢？中間有無需要比「被警告人士」作回應呢？
4. 又話會注意言詞，咁仲叫市民做「曱甴」？究竟啲記招講完會檢討，個進度係點呢？啲內部指引有無出到呢？

仲有無其他？

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

[置頂]20190908邊個衝美領就係鬼

推呀呀呀

對記者懷惡意

0021 #將軍澳
將軍澳有人追打黑衣人，後警察護送其離開現場，並制服一名黑衣男子。
#有線

無野想問 乜都唔撚答 又無佢乎

再推

給力

上熱門呀

原來大家已經習慣左...

1。你地良心同理智去左邊度?過唔過意得去?

2。有市民拍攝到尖沙咀解放軍營入面嘅駐軍著住速龍小隊制服，你地可唔可以fact check 下速龍成員係咪就係來自內地嘅解放軍? 人數係幾多?

3。其實記者都係市民，你地作為公僕，點解唔保護市民，而要用咁多公帑攻擊記者?講真，記者點解要夾係你地中間係因為你地!

4。作為一位成日係現場嘅拍攝者，我成日都見到個d主動破壞公眾物品嘅黑衣人經常同著住警察制服嘅人密斟，有d甚至身上會有佩槍，點解要咁做?

5。好似尋日，警方係太子警署無舉任何警告旗，就立即發射橡膠子彈同布袋彈，根據警察指引，警方出彈有內部程序，係咪違規呢？

我背晒稿，淨係答稿架咋，你地咁樣我係唔會驚架！

放心啦～記者一定問到佢地口啞啞